除咗print estatement，仲可以print咩做住址證明？

唔想畀人知銀行戶口有幾多錢，銀行方面仲可以有咩嘢可以print出嚟做住址證明？

水電煤信用卡

冇呀⋯⋯

Telecom?

選民登記證明
投票通知書
大學信

打1823叫佢send封野畀你

對方應該會比你知接受咩住址證明個wor
通常電信公司既信都ok

Print完用marker油黑囉好多人都係咁

室內自拍照

冇呀，個時用屋企人名申請，唉！早知唔咁樣做

真⋯⋯？？

圖書館預約借書

油黑埋戶口號碼？

冇圖書證添呀！

身分證借

yes

用咩理由？

報失八達通

張相好有紀念價值，唔想咁做⋯⋯

唔會轉相，寄一張新嘅比你
但要比錢

有月結單非你名

但係家屬去民政事務處宣誓

張學生相佢地有紀錄？！？！

WOW估唔到